點解連登咁難戒？

明明睇過都仲會入去睇